[聰邊撚到聰睇過]警務處處長盧偉聰指德國未有通知本港警方認為有缺失

警務處處長盧偉聰指，德國未有聯絡本港警方，就給予黃台仰及李東昇難民庇護，認為有缺失。

警務處處長盧偉聰表示：「他們是違法人士，我不知道德國方面，暫時未有資料，為甚麼會給予難民資格。我們警方一直公平、公正作出調查。如果在其他地方取得難民資格，而這個地方任何組織在過去都沒有與香港警方聯絡，或向我們拿資料，我覺得它做了這個決定，可能會有缺失，基於單方面的資料。我們正藉國際刑警，與德國警方跟進這件事。」

你邊位呀阿叔?